飲醉左都神識上連登，我問你答

有冇人飲醉酒第一事都係上連登開你問我答Post?

咁咪好撚威？

關唔關你事關唔關我事

有呀，btw 飲醉都要屌你老母

唔關架，鍾意咪入黎吹兩句囉

唔會，借醉上黎開Post R水吹威得去邊？

醉咪醉囉上黎話畀全世界知你醉好撚型

唔會呀，純屬R水吹

問啦

知自己輸緊，唔隻

你地會點玩飲醉左啲人

嘩，好撚驚呀，吹雞先
。

。
。
。

。
我有咩雞可以吹呢

琦玉，救命呀